外媒：美國民主黨支持者開始擔心BLM失控，會令侵侵在搖擺州分得益

麥迪遜市市長保羅·索格林（Paul Soglin）工作了二十多年，他說：「有很多不確定性的選民沒有意識形態，他們可以很容易地從共和黨陣營移到民主黨，然後再回來。實際上，他們是決定選舉的人。他們對於非裔美國人因警察而造成的死亡，以及社區的不安全，感到一樣的憂心。」

非裔美國人比利·史蒂文斯（Billy Stevens）同意，這座城市中展示的暴力和破壞給特朗普在他的競選中提供了更多可以發揮的地方。

“他試圖描繪民主黨領導人軟弱的一面。就我個人而言，我認為在目前的時刻，人們對此有分歧。”但史蒂文斯（Stevens）同時表示，社區迫切需要秩序。 “現在，我們要立即派遣更多的部隊進行大規模的武力展示。我確實認為現在需要。”

======

唔繼續老屈我不斷攻擊其他會員？

BLM呀屌你老母
黑人至上！ 邊個敢歧視我就打！

BLM出現時機其實都算好
如果10月出現，就係對特朗普不利，因為大家會同情
但經過幾個月，大家的同情開始減退，開始希望要特朗普所講的秩序

歡迎關注我們的知識型Youtube Channel

因果報應

希望blm起碼持續到10月

最終，可能反而係BLM令特朗普贏得選舉，當大家都覺得需要秩序和法律的時候

樓主 我想問你有冇睇過鍾培生條片？
不如你講下鍾生邊個位講錯咗？

會唔會有BLM會燒票站呢？

BLM出事幾乎係民主黨洲份
乜又係你呀民主黨

民主黨今次可能衰在BLM手上，但現在已經騎虎難下

民主黨，賣美國。

詳細整合721元朗恐襲發生嘅時序，唔好比機會港共篡改歷史

佢屈唔到你啦

叫共和黨選民揸住槍去投票

I JUST MADE A MAGA BANNER FOR AMERICAN-HONGKONGERS PLZ ENJOY FULL AI AND PDF FILE HERE BELOW THR LINK

咁制造BLM既幕後黑手咪會中回力鏢囉

千其唔好，要新聞影到民眾被持槍者驅趕入唔到票站

好似係，除非唔係

呢d 假blm份子係應該大力清算的

冇信念冇理想

BLM搞到黑人俾人真歧視，之前都無乜嘢

民主黨想用BLM做籌碼，但點知引火燒身

小心變光頭佬2.0

BLM運動發起人Patrisse Cullors：拜登支持BLM，只是Lip Service（得把口）

Nameste

what do you mean?

抵撚死,四圍LOOT真係輸民意

侵侵OS：
多謝BLM幫我助選
BLM最好搞埋紐約洲 加洲 麻洲就最好

( 民主黨割蓆都冇用 鬼叫你民主黨一開波撐BLM 仲要拜登同佩洛西有下跪民主黨依家幫唔幫BLM都死)

美國版-0-0

根本dem 當黑人係玩具

左膠最愛割蓆

當年蔣介石就係衰all in 一邊

點同啊，香港從來冇Loot，擺低錢就有

關咩事 自己內戰打輸

當我玩具？我要害你輸選舉！

民主黨，賣香港。

sor, i didn't not thinka about it

成日睇錯搖擺賓州

如果民主黨頂唔順，10月來同BLM割席，咁就精彩

仲有國內左派抹黑

侵侵OS :
民意逆轉
希望BLM 唔好停

作相好靚

真係要講就係當年共軍無論收買人心 定 幾次大仗都打得比較好

抵羸

DEM 偽善+虛偽+出賣國家

依家民主黨幫唔幫BLM
都一樣死

騎虎難下，就係呢種

當初攬到又跪又奶

投拜登囉 繼續向黑人跪地

做左翼係無得停，永遠都係最激果班贏，哩個係左翼既弱點黎，宜家Ellen DeGeneres已經俾人批鬥緊，我諗遲多10年連同性戀者都會俾人話 係Privileged Class。

之前成班跪哂地咁依家想割都難

BLM如果失控
民主黨呢次真係玩出火啦

拜登+佩洛西下跪拎光環

11月如果 trump 贏左應該又暴動過

左膠

因為有民意授權，到時可以強力鎮壓（針對真真真暴徒。和平示威我絕對支持。）

依家都失控緊
睇未來會唔會仲玩得勁

上twitter 撥火先

最好唔好令人覺得你係香港人

當初BLM爆個陣「外部勢力」可能無份參與，但見到可以包裝成「美國都用暴力鎮壓示威，無資話香港鎮壓示威」，之後就好大機會有份煽風點火，諗住製造多d亂局令Trump分心。
但無諗到個火引爆既時機反而幫到臨近大選既Trump

之前政策上好多著數
考大學如果同分,大學會收黑人

正宗回力鏢

奧巴馬隨時俾人歧視

幫班黑人洗腳果班傻閪

辭職唔做嘅監警會英國專家Clifford Stott回應香港警察嘅言論：

「1. 睇黎香港政府，包括香港警察，對啱口徑去攻擊民主運動。」

「2. 我地對呢件事並唔意外，咁就可以重寫2019年嘅歷史，將示威嘅羣眾包裝成唔理性嘅暴徒。」

「3. 呢個策略包括將啲暴徒講到被犯罪份子控制，演譯到被外部勢力資助同操控。根據我見到嘅證據，咁講係遠離實情。」

「4. 作為羣眾心理學家，我覺得咁嘅理論埋沒整場運動嘅基本原意，攞黎掩飾警暴。」

#大概係咁解
#雖不中不遠矣

原Tweet：

自取其辱

唔好停
繼續加速
革命無罪 造反有理

到時無連任壓力

事實係香港單野就唔關外唔外國事, 中共就屈
點解中共咁樣屈, 係因為佢地響美國真係咁做

順帶一提
拜登搵女副總統係BLM政治正確女黑人

拜登政岡:

BAN 英文, 將PTH 改做官方語言

已封鎖會員 大雞樂

加州已搞

floria好似未有，搞埋就贏硬

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

Democrats: BLM係鬼，係共和黨臥底

輕輕一推

推

唔驚 biden贏梗

當年雨革嘅時候嘈得最勁係班要返工嘅有錢廢中廢老
啱啱美國民主黨支持者/左膠都係呢班人
今鋪真係

CNN都淆晒底咁

發生咩事
有冇post 望望

好似同BUSH 好FRIEND 下

想睇下拜登、民主黨可以點樣搞掂

拜登： C'mon Man ~~~ 我睇唔到

應該採取港共對嘅雨傘策略

冷處理 唔好加入任何一方

咪傻啦 見到呢啲報導就諗起大公報果啲 日日係度講黃內鬥 黃圈唔掂 呢啲根本飛機文黎

擺明不受控制

民主黨呢鑊捉蟲啦，參選唔用政綱用呢啲左翼情感去爭取選民最後燒番自己

真心頂唔順
煩到呢

Bush今年支持拜登

特朗普死咬不放 拜登賓州勢危

斬下搖擺賓州

但如果無左BLM，就會變左Trump政府令到示威完結，結論係由個BLM變左純搶野之後，民主黨已變on9

Antifa: 燒到埋身就割 你當我係condom呀
loot埋你

Ellen啲職場文化
唔批就奇

原來BLM都係加速師，初初發生時都冇諗過，開始物極必反

抵啦

其實一樣 只不過一個黑人至上一個白人至上

Dem自己落手落腳支持blm，而家燒春袋先識驚

其實而家既民主黨提倡既左膠思想已經過左火, 你提倡既大愛包容,接納移民既思想係要有底線, 而呢個底線就係國家利益!! 唔理國家利益一味大愛包容係會滅國, 相反共和黨從過去到現在已經進步到吸取左一些大愛包容而又可以引領到一些大愛左膠合符到國家利益例如扶助黑人工作!! 相反你民主黨將左膠思想炒到白熱化,二元化到冇得傾咁劑只有滅左自己!! 仲有最可悲既係民主黨提倡既極端左膠思想唔統一, 對自己國家就聲大大, 用同一標準放係極權國家就唔出聲, 點服眾?

Twitter tag : #WalkAwayCampaign
好多野睇

Dem 由頭都尾都冇實則政綱去同TRUMP鬥點令美國強大, 只係不斷屌TRUMP 係COVID累死人同埋炒大BLM, 用左膠大愛情感炒大國民情感去投你DEM係唔會長久!!

而家先開始擔心

搖擺賓州

真係天意，Dem呢種策略短期效果非常好，但問題就是BLM發生太早（對於大選來講），導致短期效果喪失之後，大家就返過來希望BLM完結。

點會減退，死一個又上返來；連續二位都冇傳媒講點解佢地要走，你就知要煲

希望BLM完結
只有侵侵可以做到

仲有南韓執政黨共同民主黨

左膠：睇唔到

Because looting matters

支持警察

［左癌講兩句］有記者現場採訪blm looting,途中被搶劫 出完報導後收咗四次死亡恐嚇